有無人參加過EF嘅交流團？

跟EF去外國，係咪好過報BC/WSE/ET?